尋認識入咗shittyU嘅engineering 嘅17年dse喇沙仔，

唔知真定假，問咗先